南亞村六不管 憂淪恐怖分子基地

南亞村成「六不管」地帶，隨時淪恐怖分子基地。深水埗通州街橋底的南亞村僭建有多間木屋，上址聚居不少南亞假難民及癮君子，成罪惡溫床，過往發生多宗嚴重罪案，包括黑幫公然「開壇」招兵及藏械等，而現場環境更是臭氣沖天，居民要「兜路行」，惟負責的六大部門卻「唔敢郁」南亞村。區議員及關注團體均炮轟，部門懶懶閒及警覺性低，傳媒已發揮第四權多次揭發問題，惟部門仍愛理不理，無形令其勢力坐大，一旦被恐怖分子利用，作為基地犯案，後果不堪設想。

過往南亞村先後發生多宗罪案，去年十一月，警方在上址其中一間木屋，揭發有黑幫疑舉行古老入會儀式招收新會員，多名人士被拘捕；今年五月，警方在多間木屋起出長劍、斧頭及鐵通等武器，行動中拘捕一名越南籍假難民；在上月，警方在兩間木屋搜出一批利刀及鐵通，同時檢獲冰毒，疑有人利用木屋作武器庫及毒竇，行動中，拘捕兩名坦桑尼亞及越南籍假難民。

部門各自為政 清拆綁手綁腳

上址雖然罪案連連，惟礙於部門間各自為政及官僚作風，清拆南亞村一直「綁手綁腳」。深水埗區議員李梓敬批評，負責的六大部門包括食環署、路政署、地政總署、康文署、民政事務總署及社會福利署，清拆南亞村進度緩慢，現場一度近二百間僭建木屋，由五月開始清拆，至今仍有遺留近五十間，居住者大多是假難民。

李直指，清拆僭建的木屋，食環署需確定屋內無人，然後張貼通知，待限期過後，證實無人居住才敢拆，需時往往要數星期，現時雖有社署介入，以跨部門方式處理，清拆時間稍有縮短，惟部門欠缺積極及處事緩慢，仍令清拆行動停滯不前。

街坊兜路行 衞生差劣傳惡臭

他又稱，過往接獲不少街坊反映回家要「兜路行」，因現場不時有人隨處大小二便，充斥惡臭，甚至有癮君子即場「啪針」後，地上遺下一攤血漬。

敲響治安警號 敦促果斷執法

「廿三萬監察」發言人王國興批評，有關當局一直後知後覺，質疑不起難民營收容該些南亞假難民，為香港社會埋下計時炸彈，又指南亞村、假難民的罪案無日無之，傳媒經常發揮第四權監察作用，但現時港人好似已經變得麻木，若然假難民進一步被恐怖分子招攬利用，甚至將南亞村作為基地根本不難，而警方今次揭發到有假難民藏槍，亦可能只是冰山一角，卻為香港治安敲響了警號，而早前在尖沙咀亦發生過懷疑有南亞人參與的珠寶行劫案，「係咪要等到佢爆到更大鑊為止？」他敦促部門果斷執法，將南亞村徹底清理。

種族清洗

教父，我們到了，你左哪裡？！

中國人淨係識打自己人

太危險
我都唔敢行個到

原來搭得咁骨子

有埋保安睇場

根本係黑社會員工宿舍

班速龍隊
唔係好叻清拆既咩

基地

警察宿舍

唔識搵臭粉洗街

屌你老母擺檔咁撚樣 ...

一早應該清晒成個通洲街周圍，好耐之前fd約去通洲街踢波，去到見到周圍都係道友，又臭尿味，仲有條道友係球場隔離啪釘上電 以後都唔會再去果度踢波，都唔知有無愛滋病

你話發現港獨份子嚮嗰無度宣傳，一定好快拆

張超雄係香港拉登？

大過我屋企

政府真係垃撚圾

法國巴黎18區

好老實講句, 如果佢地唔阻住其他人, 我覺得無乜問題

雨傘革命, 因為示威者佔領馬路, 阻住車行, 先會比人清場

兩件事唔可以拉埋一齊講

平時又搵人去射水 依家一見係南亞恐怖分子就唔敢出手

蝻>香港人
有獨立屋住

嘩屌你真係起屋

自已友無得拆

痴撚線 咁買唔起樓既人係咪可以咁做？

有無連登仔組隊討伐

刀劍figure都有

食環唔係最叻叫d外判灑消毒粉去趕公園露宿者咩？

你睇下香港啲露宿者點比人趕絕先啦
係南亞狗先有呢啲特權

唔流血真係唔識危險

而家就係屌佢無警覺性呀 次次都等出事先搞
出左事唔撚洗佢搞啦

死南亞狗賤閪 過街老鼠咁撚樣

朱元帥你食撚咗屎？

桐人

九龍城寨

應該係政府特登唔理
搵藉口出解放軍
跟著一有案例，就狂出
再加高鐵

叫張超雄個女落去

狗也不屌既垃圾地方，又臭又雜

留名睇班南亞裔特快上公屋

大力宣傳下
等睇狗咬狗

上網學劈友

咪撚傻啦,係D官唔撚比

之前清D訓街,掉晒佢地D野,D人告撚嬴左食環要賠錢

早兩日有單鴨寮街後巷養狗放垃圾,食環又係比人告緊話D野好撚值錢,依家條巷仲未清晒

有時唔係幫食環差佬講野

好多民生問題,好似哩D南亞村,旺角屯門唱歌都係D案既判決後果

唱歌話係文化問題,分貝可能係幾個來源導致咁早,唔可以因為咁針對某一檔

訓街有人權,木屋係個人財產,貼左紙唔搬都奈佢唔何

點解?因為D人唔係係D官屋企樓下唱歌訓覺囉

哦 我屌你老母 依家啲街坊居民要「兜路行」就唔撚叫阻啦
即係一定係馬路阻車先叫做阻
你老母有冇教你邏輯呀，咁都唔拉得埋講？
你隻南亞溝印度雜種狗咪撚係度扮香港人啦

邊份報紙呀 屌你老母 貼新聞唔post醬汁
返鄉土啦傻閪

香港道友集中地

中學成日去踢波 好多南亞打板球

你夾硬拆左佢班友周圍搞事咪仲大穫

飲食台手足：究竟歧視南亞裔的細蚊仔出黎做野未

on9 搞大佢啦

咁易成為恐怖分子基地的話，晨早炸鳩香港啦，仲等你上報咩

香港政府垃圾到

唔係話共黨好

一鳩野城管 坦克 一日清哂la

唔止南亞人,仲有黑鬼
一見到黑鬼就澈底

睇下幾時死人

變美國黑人區

招攬佢地做港獨份子

朱元帥係五毛，唔記得左？

最撚大問題，當執法部門想做野時，總係有班撚樣左膠、例如社工果d，會出聲屌，搞到d人都唔撚敢郁佢地，驚一郁就背負種族歧視的罪名，被人批鬥。唉，依個係世界通病問題，英國、歐洲都有。

呢到係邊到，好似好難搵咁

你都on撚9

利申住附近

咁都唔明？立23條最需要什麼？

一見到社署就諗起啲大愛撚
重以為佢哋會保住嗰200間木屋添
點知都係拆咗150間

唔講以為睇緊廿年前d舊新聞

@ust南亞仔

好心拆咗嗰啲位就嗱嗱聲鋪啲大石/尖石上去啦
平時做無聊嘢就咁快
呢啲要做嘅就唔做
陣間班友一個屈尾十就原地起返啦
起夠400間添呀

南亞村係深水埗區邊個位？ 深水埗區好似好大，我只熟高登黃金同埋西九龍中心

東方唯一做嘅好事

呢d地方點樣供電
D電器如果短路著火咪好危險囉

近南昌邨

對住示威者就叻
對南亞嚇到仆街

服務難民

冇人支持反蝻

行出街一列地鐵某一卡一定有件

西鐵個程度係每卡都有件

搵駙馬
有私樓住喎 啱啱張生買咗供緊

一吓就升level高過唔小香港人

黑警城管點夠蝻打呀

應該係近通洲街公園過邊

想拆但政府冇人支持呢 議員又幫南亞狗 幫南亞狗告政府又大把律師包攬訴訟 重要好多法官冇腦嘅 市民就係咪都屌政府嫁喇 根本件事係唔會解決到 除非真係搞到好大單野 搞到d大陸高官等 如果全香港上下一心嘅 d假難民同南亞狗一早就ko曬佢地啦 真係多謝d垃圾大愛議員同果班包攬訴訟嘅垃圾律師 香港就係衰係你班人手上 希望佢地都可以身受其害 比南亞狗招呼下啦

香港人都清埋

香港可以包攬訴訟咩

on9

係到吹花南亞吹捧大陸仔唔知有咩企圖呢

木蚤準備

屌，真係唔講唔覺

全部趕曬返去巴基欄坦啦

犯法仲咩俾佢地留？非法僭建到獨立屋咁款，不如試下係是但一條天橋底有香港人照咁起？第二日射水炮都似

嚴正抗議正老虎選擇性執法，種族歧視本地流浪漢，製造社會不義及程序不公！

岩丫，要搵返尐師爺陪審法官出嚟打

1823？

屌你定母 我住係附近 真係班垃圾住左好耐
係咪要市民死左政府出做野？

良好市民示威表達意見就比人打到啪啪聲，難民導友佔領土地無阻住其他人就無問題

投泛民好過建制呀嘛。

收檔啦你

嘩 仲惡過原居民

有次過黎香港係鴨記間金星賓館過左一晚 夜晚係鴨記黃金哥頭周圍行 想知邊頭最亂 想入夜之後見識下

好簡單姐，話個到有港獨分子，我諗唔洗一日就可以解決問題。

D南亞人又冇威脅國家安全
管嚟做咩

有咩高見

同保安局班on9講 蝻係港獨僱傭兵
第二日條村就移為平地

香港人條命真係特別賤 自己就辛辛苦苦兩萬蚊呎買劏房

人地南亞人好打串串貢就自己起 我估成本連人工都唔洗10皮

深水埗根本垃圾區

蝻計人種黎講

係咪印度個班血統?

如果係香港人撘既
一早掃左啦

多謝張超雄

弱智， 支警真係講法律就唔會有咁多情況唔跟法律，對付港獨/起基建就唔跟法律亂咁黎， 對付南亞人就唔理， 唔好唔記得班南亞人全部深圳偷渡過黎， 深圳擺明有心放人， 支警就配合

警察

放張超雄入去啦

警犬唔肯入就出動解放軍啦， 班人放係香港都無用過

香港人 老弱婦孺 就幾十個食環警察包圍
南亞人就聲都唔敢出

平時趕公園露宿者又咁兇狼 又淋水 又漂白水
香港政府都是欺善怕惡

香港警察，捉阿婆阿伯，打書生就叻，有賊都唔敢捉

俾著我就晌板入面扎鋼筋落埋石屎，霸返廿年就逆權侵佔

劉明

官地要60年

係間屋貼幾張香港獨立標語咪快d拆囉

城寨回來了

女女 行過一定俾人輪米

南亞村？who care?
搞左咩都無做過但威脅國家安全既民族黨先啦

美國黑人區咁款 遲早出事

發夢見到有人報驚，指住果度有獨派整炸彈，好快整隊黑警殺到，嚇到我扎醒左

夠錢買軍火，唔夠錢喺香港落腳

做人比啲原則得唔得？
做完大茶飯 有錢咪落腳囉

所以大陸對付呢家野就非常有效：唔理有無人，漏液入屋啦嗮D人出黎就即刻拆，天光前就攪掂嗮！

新九龍城寨

其實警察都知果度係黑社會軍火庫 又多毒品 只係間中去掃下

警方搗破武器庫拘捕多人
雷霆18掃毒除黑大行動正式展開！深水埗警區情報組聯同重案組探員，今晨5時許，突擊搜查通州街橋底俗稱「南亞村」的木屋群，搗破一個武器庫，當場拘捕涉嫌藏有攻擊性武器4男3女(21至62歲)，部分人士有黑幫和勝和背景。行動中，檢獲2把長劍、1柄斧頭、7支鐵通、9把利刀及1個鐵鈎。據悉，其中1名被捕越南籍男子為持「行街紙」的假難民。

通州街天橋底長年遭南亞假難民佔據，共僭建多達200間木屋，儼如「南亞村」，去年底更有黑幫公然「開壇」招兵，揭示橋底已成黑幫「兵竇」。警方聯同多個部門於本月4日，出動近半百人，花近半日僅清拆得上址一間木屋。

送佢地落去做visit
交份五百頁報告先唔拆

你落埋去比塊西佢地用住先
佢地未排到免費雞住

上面話有死人先有政府理 錯晒 果度成日有人死

深水埗通州街公園對開、通州街臨時街市天橋底後巷，昨凌晨零時許，一名40歲姓何男子，被發現坐在一張椅上昏迷，沒有反應，友人協助報警。救護員接報到場，證實該男子已經死亡。

警方調查發現，現場後巷住有多名露宿者，死者亦露宿上址，同時有不良嗜好，相信沒有可疑，確實死因有待剖屍化驗。

約6小時後，附近通州街公園內，晨運客亦發現一名47歲露宿者昏迷，其後證實死亡。

或者有條女比人捉入走輪幾個月，最後輪死左，條屍比人玩到爛一半
咁0的大愛撚同政府就會做野

屌你老母亡國興，係議員個陣就幫政府護航，而家收左皮就出黎指指點點，做狗都唔好擺黎擺去呀

成日有黑社會打鬥 放火燒人都試過

呢d問題搵保皇黨隨時好過搵泛民左膠
個頭開始有d重建,過多幾年開始多私樓,你唔搞地產商都會同你搞

南昌一號係正對面 但單幢樓黎 得一兩個保安當值

好過做租租
香港人應該學吓啦

附近好似有仲個大d嘅地盤,其他舊樓應該都就拆,到時咪等玄牛

報消防?

其實除左橋底
依幾年露宿者已經擴散左

紅色圈係條廢既行人天橋
橋下面就係行人馬路
除左俾人露宿佢真係冇咩用

另外就係橙色圈個公園位
三年前開始就有人係d公園櫈度打晒地舖咁訓
大部分都係道友樣
近依一年基本上晚晚都多人到好似中秋咁

橋底愈黎愈出名
派飯同探望愈黎愈多
黎巡邏既軍裝就愈黎愈少
蝻同道友愈黎愈好住
晚黑時不時有人係樓下慘叫
出入又會見到d人攤係馬路邊
住南昌真係愈黎愈提心吊膽

拆屋有撚用咩

拆屋就好似向曱甴竇噴一下殺蟲水一樣
堆曱甴死唔去仲周圍走

政府一定覺得佢地成埋圍埋喺深水埗可能仲好, 唔好走去其他區
反正深水埗都被標籤咗係窮人住

最慘市區重建果D都係吻幢樓黎 發展商收錢算 唔會同你發展個區

條橋好似封撚左中間果段

唔係咁點刷夠數

逢政府必反，呢到有好多

南亞賊就得
霸多幾年逆權侵佔 行過收費
香港人仲要比錢住狗籠

到拆果日 應該即時有公屋派比佢地

長劍？做咩？而家無黑旋風？

話D南亞佬搞港獨咪得

this

住番晒人
仲有d螢光棒吊飾係中間

香港需要蝙蝠俠......

搵人係牆貼晒「香港獨立」既poster
即拆

垃圾政府

你先唔好張兩件事拉埋一齊講啦on9

張超雄

好奇個網球場重有無人敢玩？

針

果邊可以光明正大吸毒

我比較覺得當年你老豆無將你射落地下大問題啲

叫超雄新邨

屌你老母咪撚睇東方啦仆街，全撚部都係共匪D議員名

深水埗應改名做深水城寨

南亞？
我上次響嗰度見到個道友明明係本地阿叔嚟

住南昌村
圖中2個地方 係本地道友多

其實幾年前通洲街橋底 都係啲本地道友住
之後政府好似清過一次場
好耐冇經橋底果邊
乜原來果度變左南亞村

通洲街公園道友多就 咁多年都係
因為附近有美沙詷診所

日頭重好多人玩

果度咁多道友，有道友死喺果度好平常

對面就係新盤南昌一號 有邊個想同道友蝻亞為鄰

道友露宿 烏煙瘴氣 冇人敢行
浪費二千萬 喪屍隧道

分左三個幫派
本地道友 南亞狗 越南仔

翻閱立法會的投票記錄，除缺席沒有投票的「假難民之父」張超雄，其他26名非建制派議員均投下反對票，否決打擊假難民議案，當中包括民主黨議員涂謹申、胡志偉、黃碧雲、尹兆堅、林卓廷、許智峯、鄺俊宇；毛孟靜；公民黨議員郭家麒、楊岳橋、陳淑莊、譚文豪、郭榮鏗；街工議員梁耀忠；社民連議員梁國雄；人民力量議員陳志全；本土派議員朱凱廸、 鄭松泰、羅冠聰、劉小麗，以及專業議政議員李國麟、莫乃光、梁繼昌、葉建源、邵家臻、姚松炎。

佔中出黎掃埸各隊去晒邊??? 只識打香港人???